而家00後連咩係做媒都唔知?

新一代啲廣東話

好撚戇鳩

邊個嚟